金融時報：港新聞自由已死

節錄

金融時報：港新聞自由已死

英國《金融時報》社論指警方國安處高調拘捕黎智英並大舉搜查《蘋果日報》編採部，兩件事象徵香港新聞自由已死，「北京會克制引用國安法、維持一國兩制」的幻想亦破滅，黎不會是國安法下唯一被捕傳媒人，工會、出版、宗教和人權組織亦受威脅；。。。。。。。。。。。

相關新聞：獲釋後Twitter直播 黎智英：手銬不能侮辱我

■《金融時報》社論指港府打壓新聞自由，終會令香港走向死亡。